
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cette première intervention de l ' Atelier Ruelle à Saint-Nazaire a amorcé le dessin d ' un parcours urbain séduisant qui s ' est poursuivi par la première extension du centre vers la gare et vers le port à Manuel de Solà Morales) .
Entity Name (Type) :: Manuel de Solà Morales (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette première intervention de l ' Atelier Ruelle à Saint-Nazaire a amorcé le dessin d ' un parcours urbain séduisant qui s ' est poursuivi par la première extension du centre vers la gare et vers le port à Manuel de Solà Morales) .
Tokens having emotion: [ séduisant ]
Lemmas having emotion: [ séduisant ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette première intervention de l ' Atelier Ruelle à Saint-Nazaire a amorcé le dessin d ' un parcours urbain séduisant qui s ' est poursuivi par la première extension du centre vers la gare et vers le port à Manuel de Solà Morales) .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cette première intervention de l ' Atelier Ruelle à Saint-Nazaire a amorcé le dessin d ' un parcours urbain séduisant qui s ' est poursuivi par la première extension du centre vers la gare et vers le port à Manuel de Solà Morales) .
No features found.

